點解黄背心運動唔諗Black Bloc ?

討論一下

因為一直都覺得全黑好似壞人，黑社會，大惡人

會唔會之前已經被帶風向，目的係俾人感覺，出嚟嘅係壞人，一群黑衣人實有個壞？

全部黄衫，有革命感覺。全部紅衫，有熱血團結感覺。全部綠衫，有追求和平感覺之類

主要係顏色俾人一種有追求嘅感覺，冇咁易同邪惡扯上關係

一片紅海支持香港，支持中國嘛

因為法國警察唔會捉你去新屋嶺殺你
又唔洗驚白色恐怖

光復香港 時代革命
驅逐共匪 香港獨立

著咩都捉㗎啦

話知你弱智，傷殘，年老，都冇用

Black bloc係防秋後算賬 唔係for當場

蒙面有咩分別？
冇蒙面嘅，一樣影到樣，都可以抽後算帳

到到今日佢地邊理你咩衫